當玩連線遊戲會死遊戲。求救。

WIN10
GTX1080 8GD5X
AMD Ryzen7 1700W
16GB RAM
Gigabyte ab350

玩PUBG,rainbow six,Fortnite。
玩親連線同人打,會突然斷線或遊戲死掉(停住畫面),遊戲無法通過工作管理員關掉。

試過重新安裝WIN10,遊戲,驅動情程,之後都係出現情況。
有咩方法檢查問題來源?